---
tags:
  - 新闻
  - GIMP
  - GSoC
---

# GIMP 是 GSoC 2022 导师组织

## 作品信息

- 原作者：[Wilber](https://www.gimp.org/author/wilber.html)
- 原文：[GIMP is a GSoC 2022 mentor organization](https://www.gimp.org/news/2022/03/08/gimp-in-gsoc-2022/)
- 许可证：[CC-BY-SA 4.0](https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/)
- 译者：暮光的白杨
- 日期：2022 年 3 月 9 日

----

## 正文

直到 2013 年，GIMP 一直是[编程之夏](https://summerofcode.withgoogle.com/)的常客。从那以后我们就没有申请了。九年过去了，所以我们决定再试一次，两天前，我们收到了一封电子邮件：GNU Image Manipulation program 正式成为 [Google Summer of Code](https://summerofcode.withgoogle.com/) 2022 [导师组织](https://summerofcode.withgoogle.com/programs/2022/organizations/gnu-image-manipulation-program)！

如果有人有兴趣，这应该是一个参与开发数百万人使用的大型桌面程序的好机会。以下是你可能从事的工作的一些设想：[带有可能的项目设想列表的 wiki](https://wiki.gimp.org/wiki/Hacking:GSoC/Future/Ideas)。

在我们这边，我们对可以真正完成或至少分解为可用部分的现实性项目感兴趣。我们的想法列表有着许多丰富的内容，我们非常欢迎提出自己想法的人。如果你想参与，[请在 IRC 上与我们讨论](https://www.gimp.org/discuss.html#irc-matrix)。

### 任职要求

GIMP 是一个巨大的代码库，对接受的任何代码具有高质量的要求。这将要求任何参与者深入，认真地听取我们的评论并有一定的毅力。

为了增加接受机会，你可以选择一些要修复的错误或一些简单的功能来实现（请查看我们的新手列表或只是查看完整的报告列表；如果你自己遇到问题，你可以来解决它！），向我们提出合并请求，看看情况如何。这将是提交申请前最好的第一次联系。

最后但同样重要的是：我们不在乎你是谁，你来自哪里，你的背景、文凭、性别或其他东西，但我们关心你是否是友善的人。GIMP 是一个软件社区，而不是一家商业公司。所以我们关心的最重要的事情是保护我们的社区成员并始终拥有一个良好的环境。如果你脾气暴躁，那融入我们可能很艰难；另一方面，如果你正在寻找这种温馨的环境，那么你会感到非常温馨！🤗

在另一边见？！